Michael Babe:總之幫我搵條大波妹，然後爆爆爆爆爆

總之幫我搵條大波妹，然後爆爆爆爆爆

D傻西就照樣入場影戲飛打卡，話尻知我奶大陸鞋底，話尻知我殖入舒化奶